En dus ging ze verder, eerst de ene kant pakken en dan de andere, en aan het maken nogal een gesprek ervan helemaal; maar na een paar minuten hoorde ze het een stem buiten, en stopte om te luisteren.
'Mary Ann!
Mary Ann! '
zei de stem.
'Haal me dit moment mijn handschoenen!'
